黑社會打人幾單野，我哋係咪永遠都報唔到仇？將來有冇機會清算？

恐怕連清算名單都冇

依家開始 養成習慣 寫小氣簿

有冇機會用返黑社會個招搵落單既私了